腐女、毒絲請入

如果你地鐘意人會唔會怕同嗰男仔吹水？有時甚至明明吹得好開心，但可能怕羞得濟走左去搵第二啲fd？

唔會
我會狂r水吹